好on9

掉轉即刻唔識咬

佢打乜都好，你回覆佢九唔搭八既句子
例如：
耶撚：你試下跟我返教會啦
你：今日番茄貴左2蚊wo

你知唔知一個癲佬驚咩，就係你癲過佢
唔單止係佢搵你先咁覆
得閒無事做就打幾句俾佢
食緊飯隊2句俾佢
爆緊石隊2句俾佢
講多二下佢自然知難而退

諗到this嘅人本身算唔算癲佬？

#6MichaelScof • 6d
係大陸見過間江門爆破
唔知佢爆咩
930
15
2
被引用回覆
#63係你後面 • 6d
哈，食辣野架？
哈